{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10043203",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 스테이문스파펜션"
    },
    "text": "江華島花島面東幕海水浴場の近くに位置するステイムーンスパペンションは、現在運営中の客室が計5室あり、カップルルームと家族ルームで運営されています。 それぞれの客室からは海を涼しく眺めることができ、独立テラスではジェットスパとバーベキューパーティーを楽しむことができます。 また、ペンションの目の前では干潟体験ができます。 江華島旅行を計画中の方はぜひご利用ください。 当ステイムーンペンションは清潔で快適で、社長とスタッフの両方に親切に対応しています。 屋上プールからの海の景色も素敵ですし、バーベキュー設備も便利にご利用いただけます。 ペンション1階には売店やカフェもあり便利に利用でき、客室は思ったより広くて清潔です。 周辺には様々なカフェもあり、観光を楽しむことができます。 スパ/ジェットスパの利用時間はチェックインから22時まで可能で、バーベキュー利用時間は入室して22時までです。 バーベキューの利用料金は3人以下で利用する場合2万ウォンで、4人以上からは3万ウォンです。 食べ物と材料は各自準備しなければなりません。 無料映画(OTT)であるネットフリックスも利用可能で、客室はオーシャンビューのカップルルームであり禁煙です。 アメニティはプレミアムペンションプールの利用時間は15:00から20:00までで、カフェや売店/コンビニも利用できます。 基本調味料も提供されており、駐車も可能です。 ファミリー海水浴場の近くでペンションを楽しむことができます。 また、ホテル式寝具類もご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ステイムーンスパペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ステイムーンスパペンションは花島面東幕海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ステイムーンスパペンションには何種類の客室がありますか？",
            "answer": "ステイムーンスパペンションにはカップルルームと家族ルームの2種類の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ステイムーンスパペンションからは何が見えますか？",
            "answer": "ステイムーンスパペンションからは海を涼しく眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "ステイムーンスパペンションの独立テラスで何が楽しめますか？",
            "answer": "ステイムーンスパペンションの独立テラスではジェットスパとバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ステイムーンスパペンションの近くで何ができますか？",
            "answer": "ステイムーンスパペンションの近くでは干潟体験ができます。"
        },
        {
            "question": "ステイムーンスパペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ステイムーンスパペンションの利用時間はチェックインから22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は3人以下で利用する場合は2万ウォンで、4人以上からは3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの食べ物や材料は提供されますか？",
            "answer": "バーベキューの食べ物や材料は各自準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ステイムーンスパペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ステイムーンスパペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ステイムーンスパペンションのプールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ステイムーンスパペンションのプールは15:00から20:00まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 456
    }
}